[URGENT][心理學]有朋友睇住人跳樓

是咁的，有朋友發完夢之後返去SSP，根據佢既描述:[睇住有個人係佢面前跌左落地，之後就一攤血訓左係地下，跌低個下勁大聲，而家訓唔著有d氣喘同腳軟，個一下聲音係腦到重覆又重覆。]

有無方法可以幫幫佢/持續幾耐到要去睇醫生? 睇心理醫生定精神科?

睇心理醫生
搵唔到就搵社工先

搵左社福機構幫手先啦 e.g. Iccmw

佢地會仔細少少判斷佢需唔需要睇醫生

有無D初步既方法試試幫左佢先?

食藥

食咩藥

其實呢個現象係正常
如果過左兩星期都仲有咁既情況先去搵社工/輔導
過左起碼一個月先至可以搵心理學家
因為要確定係咪造成心理影響要係長期發生

搵社工/睇心理醫生

唔好聽佢講...
psy既學生
而家可以稱為ASD

可以參考下

安眠藥

THANKS